\documentclass[rico]{prosper}

\usepackage{pfc-slides}

\graphicspath{{./images/}}

\title{Estudo de viabilidade tecnolóxica de ZigBee na banda UHF para o seu uso en sistemas de localización interior e exterior}
\subtitle{(subtítulo, si procede)}
\author{Brais Arias Rio}
\email{brais.arias@udc.es}
\institution{Departamento de Electrónica e Sistemas\\Enxeñaría Técnica en Informática de Sistemas}
\slideCaption{  }

%%
%% Documento
%%

\begin{document}

%% Contenido
\maketitle
\include{slides}

\end{document}
